[
    {
        "randomId": 154
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubonye ngo tuvugane ijambo ndisange munsi y'inzira",
            "option_1": "Igikongorwa",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Umwungu mu ncoce",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inzira ijya ibunyokorome yasiba wahwera",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Isuka mu icukiro",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndasiye inuma ku mukimbagiro wa Bugoyi ahi kuva amaraso iva ifu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ikirizo cy'intama",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Amashaza ku rujyo",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    }
]